其實Brian cha都有成功之處

雖然佢講的野係廢話 ，個人又唔叻
但佢就係勝在有自知之明好早就認清事實

所以佢只係專心做自己能力範圍內的野
例如破左3個濕鳩健力士紀錄，手上有子彈可以同啲蠢人打飛機。

同埋有一樣真心讚的係，佢面皮要夠厚同埋行動力都算高。連續上籃12個鐘咁on9又無聊的野都完成到，其實都有佢過人之處。

喂 Brian

垃圾片 同brian 無分別

下，佢好成功wo
起碼呃倒實實在在嘅錢
唔係個個做倒

Kelvin明白嘅唔好睇YouTube囉Quit YouTube囉你成日都會見到我㗎btw因為我有好多budget喺度賣廣告btw Kelvin我比一個建議你唔鍾意quit左YouTube佢得唔得o5ok？你知唔知有幾多YouTuber靠我地依啲人賣廣告啲YouTuber先可以生存到你知唔知道啊Kelvin得唔得兩種野姐就係唔鍾意嘅quit左YouTube佢因為我可以guarantee一樣野你會不停見到我嘅唔好問啲咁幼稚嘅問題我唔知我啲廣告煩唔煩我自己都覺得煩因為我成日自己沖涼嘅時候呢都睇到我自己我自己都要skip自己因為當你睇夠5秒就會charge我啊嘛咁我嗱嗱臨快啲skip咗佢冇話你呀我都skip到手軟但係點樣你識唔識做生意啊點解會一個名牌人走出嚟因為多人識呀嘛係咪？如果你唔明白呢個道理我相信你唔係點做生意嘅人嚟唔識嘅可以學得唔得Kelvin唔鍾意YouTube嘅可以唔睇Delete咗個app佢好唔好呢一個係Uncle Brian俾你嘅建議you don't like it quit it don't complaint唔好喺度

五毛狗

頂條片個廣告係呢個

BTW 條友已經唔值得討論啦
留番啲時間嚟討論啲有意義嘅事仲好